\section{Коэффициенты $K^H$ и $K^E$}

Используем выражение \ref{dispersion_eq_simple} для нахождения неизвестных коэффициентов $K^E$ и $K^H$ на основе 3х известных точек на дисперсионной кривой.

\begin{equation}
	\frac{f}{f_0}
	=
	\sqrt{
		\frac{
			1
			-
			K^E
			\cos{\varphi}
		}{
			1
			-
			K^H
			\cos{\varphi}
		}
	}
\end{equation}

\begin{equation}
	1
	-
	\frac{f^2}{f _0 ^2}
	(1 - K^H \cos{\varphi})
	=
	K^E \cos{\varphi}
\end{equation}

\begin{equation}
	K^E
	=
	\frac{
		1
		-
		\frac{f_1^2}{f_0^2}
		(1 - K^H \cos{\varphi _1})
	}{
		\cos{\varphi _1}
	}
	=
	\frac{
		1
		-
		\frac{f_2^2}{f_0^2}
		(1 - K^H \cos{\varphi _2})
	}{
		\cos{\varphi _2}
	}
	\label{dispersion_eq_Ke}
\end{equation}

\bigskip

\begin{equation}
	\frac{
		1
		-
		\frac{f_1^2}{f_0^2}
		(1 - K^H \cos{\varphi _1})
	}{
		\cos{\varphi _1}
	}
	=
	\frac{
		1
		-
		\frac{f_2^2}{f_0^2}
		(1 - K^H \cos{\varphi _2})
	}{
		\cos{\varphi _2}
	}
\end{equation}

\begin{equation}
	\frac{\cos{\varphi _2}}{\cos{\varphi _1}}
	-
	\frac{f_1^2}{f_0^1}
	\frac{\cos{\varphi _2}}{\cos{\varphi _1}}
	+
	K^H
	\frac{f_1^2}{f_0^2}
	\cos{\varphi _2}
	=
	1
	-
	\frac{f_2^2}{f_0^2}
	+
	\frac{f_2^2}{f_0^2}
	K^H
	\cos{\varphi _2}
\end{equation}

\begin{equation}
	K^H
	\cos{\varphi _2}
	\left(
		\frac{f_1^2}{f_0^2}
		-
		\frac{f_2^2}{f_0^2}
	\right)
	=
	1
	-
	\frac{f_2^2}{f_0^2}
	+
	\frac{
		\cos{\varphi _2}
	}{
		\cos{\varphi _1}
	}
	\left( \frac{f_1^2}{f_0^2} - 1 \right)
\end{equation}

\begin{equation}
	K^H =
	\frac{
		1
		-
		\frac{f_2^2}{f_0^2}
		+
		\frac{
			\cos{\varphi _2}
		}{
			\cos{\varphi _1}
		}
		\left( \frac{f_1^2}{f_0^2} - 1 \right)
	}{
		\cos{\varphi _2}
		\left(
			\frac{f_1^2}{f_0^2}
			-
			\frac{f_2^2}{f_0^2}
		\right)
	}
\end{equation}

\begin{equation}
	K^H =
	\frac{
		\cos{\varphi _1}
		\left( 1 - \frac{f_2^2}{f_0^2} \right)
		-
		\cos{\varphi _2}
		\left( 1 - \frac{f_1^2}{f_0^2} \right)
	}{
		\cos{\varphi _1}
		\cos{\varphi _2}
		\left(
			\frac{f_1^2}{f_0^2}
			-
			\frac{f_2^2}{f_0^2}
		\right)
	}
	\label{dispersion_eq_Kh}
\end{equation}

Выражения \ref{dispersion_eq_Ke} и \ref{dispersion_eq_Kh} позволяют найти коэффициенты $K^E$ и $K^H$.
